{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70197&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아이숲키즈풀빌라"
    },
    "text": "プールの他にも屋外の遊び場やキリン部屋など、さまざまな施設があります。 キリン客室はお湯の料金30,000ウォンが追加されます。プールビラ客室ではぬるま湯の使用が必須であり、利用料は3度から33度までが50,000ウォン、34度以上が70,000ウォンです。 5月からは温水料金が7万ウォンに変更されます。プールを利用する際には水着やラッシュガードを着用する必要があり、幼児連れの保護者の特別な注意が必要です。屋外の遊び場の電動列車は、天候や現場の状況によって運行時間が変動し、冬季には運営が中止されることがあります。屋外プールは6月初めから8月末まで運営され、必ずシャワー後に利用しなければなりません。ご利用の際に水着を着用する必要があり、日焼け止めやオイルは体に塗ったまま入水できません。 ダイビングは絶対禁止であり、放歌高吟も禁止です。 朝食は提供されておらず、バーベキュー施設として電気グリルをレンタルできます。BBQ夕食セットは2名基準に構成されており、セットごとにグリル利用料が別途かかります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。ペットは入室できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。プールの運営も天気やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラ客室の利用料金は何ですか？",
            "answer": "プールビラ客室の利用料金は、ぬるま湯の使用が必須で、3度から33度までの場合は50,000ウォン、34度以上の場合は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キリン客室の利用料金は何ですか？",
            "answer": "キリン客室の利用料金にはお湯の料金が追加されており、30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着やラッシュガードの着用が必要です。また、幼児連れの保護者は特別な注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "屋外の遊び場の電動列車はいつ運行されますか？",
            "answer": "屋外の遊び場の電動列車は天候や現場の状況によって運行時間が変動します。冬季には運営が中止されることがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは6月初めから8月末まで運営されます。プール利用後は必ずシャワーを浴びる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に日焼け止めやオイルは塗って入水できますか？",
            "answer": "プール利用時には水着の着用が必要であり、日焼け止めやオイルは体に塗ったまま入水することはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供されておりませんが、バーベキュー施設として電気グリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "BBQ夕食セットは何名分の構成ですか？",
            "answer": "BBQ夕食セットは2名基準で構成されており、セットごとにグリル利用料が別途かかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができません。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 514
    }
}